邊間鋪頭貼建制海報，一貼建制，即時倒閉

再貼建制，裝修準備